HKBN 手機上網10月到期 請出招

本身用緊$218 12GB 4.5G plan
用多過12GB 自動變$298 無限都無限速

工作要求多數用10-15GB
2年有差唔多一半時間爆左12GB,
都交緊$298
想搵d 平dd plan or 性價比高d
要上網要快要send野

我test OFCA/Speedtest 個plan多數都20-50Mbps（地鐵都夠用）
請出招